做得藍絲仔女只會走向兩個極端

一個極端就青出於藍唔多講 極可悲但亦極on9
特別係呢個資訊咁發達
無理由唔知真相係咩嘅年代
所以呢啲一係真係個腦裝屎
一係就俾藉口自己逃避 扮見唔到
懦弱地逃避

另一個極端就係變得極堅強 EQ極高 忍耐力極強
佢地講啲好撚難聽嘅說話
詆毀tvb入面講所謂嘅「暴徒」即係我 哈哈
我只耳仔就用盡全力就filter再filter
係啊個心好唔舒服好痛
但係都同自己講唔好嬲唔好燥底
唔反抗 好努力按住自己啲情緒
因為我知點講都無用
佢地係客廳對住個死人tvb鬧
我就呢係間房 唔敢出聲
日頭出去發夢 接收黑官黑警黑社會俾嘅負能量
夜晚就接收佢地嘅負能量
然後就咁樣日復一日
最終(好似)練成金剛不壞之身

但係即使幾堅強
可能最後都會崩潰
所以前排當我知道有個同路人
因為和家人因政見不同
而再頂唔順選擇輕生
就真係好心痛但好明好明
所以我嘗試同自己講
當佢地透明 （雖然好難
當佢地只係同一屋簷下嘅陌生中年人
係我唯一可以自救嘅方法
如果我好似以前再咁上心
只會係死路一條 唔誇張
兩個對我一個
我根本鬥唔贏

咁樣似咩？
似無自由 被壓迫嘅社會
當權者就可以肆意妄為
下面嘅人就被壓榨 被侮辱
雖然好不滿好嬲
但係為左保命只能苟且偷生 唔敢反抗

其實要接受自己曾經被深藍深紅影響
接受自己活係個井度咁多年
係好難受 好似承認俾人呃足咁耐
仲要係自己父母
錯過左好多野 再都翻唔到轉頭改變
但起碼依家我接受左呢個殘酷嘅現實
然後做翻我應做嘅野

我諗可能因為我已經切身經歷過呢啲痛
先好唔想好唔想好唔想香港都咁樣
當我地仲有最後少少自由少少可以反抗嘅能力
就用盡佢
唔好等到最後先黎後悔

見到咁多手足齊上齊落互相扶持
講真我覺得佢地先係我屋企人
我係自己所謂嘅屋企咩都要獨自面對
閂咗門佢地想點都得
但出度黎有咁多人一齊面對
就覺得比係屋企更安心
唉

多謝聽我1999嘅廢up
大家繼續加油

愛大家

屌 醒下啦，唔好比人帶風向

加油！

加油

Push

屋企深藍到仆街 只能用地平說地圓說個套 唔撚理佢地 由佢地講 問咩都話無呀 唔想同佢地爭論

我父母無得救

巴打加油

我覺得已經人性嘅問題,我父母喺藍絲， 佢哋講嘢好黑心， 見到啲死黑警打人仲要喺度撐

啱啊 真係好仆街

睇到以為係自己打
感同身受
一齊加油

已經日日now TV， 每個星期睇頭條新聞， 但我藍絲父母仲未開竅

一齊加油啊❤️

有時真係好想推佢地落元朗比班鄉黑扑下
典型未燒到我就唔關事既兩老

我明

兄弟加油❤️

同感: ( 明明佢地自稱乜報社都睇都屌示威者 一播新聞成嗰屋企氣氛好彊 佢地見到示威者暴力行為就屌 tbb又包庇黑警行為唔點播 最近已經噪到唔想噪 理9得佢地 但自己真喺好唔開心

同感
你幾大？有冇得住hall/搬出去？
忍係一種美德 加油啊❤️

20 升year3
睇緊學校有無得俾我住hall:/

減少相處時睇新聞咪得
最緊要準時比家用

日日都頂緊深藍父母

同路人 加油

完全係我心聲

加油

我好愛我老豆老母，但佢哋講嘢真係好難聽，好撚無助...